\documentclass[10pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[left=1.35cm,right=1.35cm,top=1.2cm,bottom=1.2cm]{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{titlesec}

\definecolor{accent}{HTML}{00A6D6}
\definecolor{textgray}{HTML}{555555}

\hypersetup{
  colorlinks=true,
  urlcolor=accent,
  linkcolor=accent
}

\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{3pt}
\setlist[itemize]{leftmargin=*, topsep=2pt, itemsep=2pt}

\titleformat{\section}
  {\large\bfseries\color{accent}}
  {}
  {0pt}
  {}
  [\titlerule]

\newcommand{\cvitem}[2]{
  \textbf{#1} \hfill {\color{textgray}#2}
}

\newcommand{\role}[4]{
  \textbf{#1} -- #2 \hfill {\color{textgray}#3}\\
  {\color{textgray}#4}
}

\begin{document}

{\Huge \textbf{Nidhal BOUMAIZA}}\\
{\Large Développeur full-stack mobile}\\[4pt]
Étudiant en troisième année cycle ingénieur spécialité Génie Logiciel et Freelancer. Je suis à la recherche d'un stage de fin d'études (PFE) pour mettre en pratique mes compétences, relever des défis techniques et contribuer à des projets innovants. Je vise à devenir un ingénieur logiciel expert capable de concevoir des solutions performantes et évolutives.

\vspace{6pt}
\begin{tabularx}{\textwidth}{@{}X X@{}}
\href{mailto:nidhal.boumaiza@outlook.com}{nidhal.boumaiza@outlook.com} & +216 28 316 089 \\
Rue Madrid, Tunis, Tunisie & \href{https://github.com/NidhalBoumaiza}{Github.com/NidhalBoumaiza} \\
\href{https://www.nidhalboumaiza.tech/}{www.nidhalboumaiza.tech} &
\end{tabularx}

\section{Compétences}
\begin{tabularx}{\textwidth}{@{}XXXX@{}}
ExpressJs & Flutter & Dart & JavaScript \\
MongoDB & SQL & GitHub & NoSQL \\
HTML & CSS & ReactJs & Python \\
Java & Flask & Oracle & MySQL \\
Firebase & Android Studio & Visual Studio Code & Postman \\
MongoDB Compass & IntelliJ & & 
\end{tabularx}

\section{Expérience Professionnelle}

\role{Freelance}{Flutter}{06/2023 -- Présent}{Projets réalisés}
\begin{itemize}
  \item \textbf{CAMPFIRE STORIES APP FRONTEND} : développement de l'interface de l'application et liaison avec le backend Django développé par mon collègue.
  \item \textbf{B.LOC APP FRONTEND} : développement de l'interface de l'application et liaison avec le backend Django développé par mon collègue.
  \item \textbf{DAYTE APP FRONTEND} : développement de l'interface de l'application et liaison avec le backend ExpressJs développé par mon collègue.
  \item \textbf{GASPINO APP} : application de réduction du gaspillage de produits alimentaires développée avec Flutter et NodeJs.
  \item \textbf{Medical App} : application mobile médicale avec Flutter, Firebase Authentication, base de données en temps réel et notifications. Elle permet aux patients de prendre des rendez-vous avec des médecins, de localiser les hôpitaux et pharmacies à proximité, et de communiquer avec leur médecin via une messagerie intégrée.
\end{itemize}

\role{Freelance}{ReactJs}{}{Projets réalisés}
\begin{itemize}
  \item \textbf{TeamFlow} : application web de gestion d'équipes avec un front-end React et un back-end Express.js. Elle permet de gérer les équipes, les membres, les projets, les tâches et les équipements de manière centralisée et efficace.
  \item \textbf{Gestion de librairie} : application web de gestion de librairie avec React et Flask. Elle permet d'ajouter des livres et auteurs, de gérer les emprunts et retours, et de suivre l'état de chaque emprunt.
\end{itemize}

\role{Stage de fin d'études}{Neopolis Development}{02/2023 -- 05/2023}{Flutter / ExpressJs -- Nabeul}
\begin{itemize}
  \item Développement d'une version mobile et du back-end de la plateforme de gestion des ressources humaines pour Neopolis.
  \item Automatisation et rationalisation de processus RH : gestion des congés, matériel informatique, subordonnés, documents partagés et suggestions.
\end{itemize}

\role{Stage de perfectionnement}{CPG Gafsa}{01/2023 -- 02/2023}{Flutter / ExpressJs -- Gafsa}
\begin{itemize}
  \item Développement d'une application mobile basée sur Node.js et Flutter pour faciliter la gestion des stagiaires au sein de l'entreprise.
\end{itemize}

\role{Stage d'initiation}{Evolve'Com}{01/2022 -- 02/2022}{CMS Prestashop -- Tunis}
\begin{itemize}
  \item Remplissage de la base de données d'un site e-commerce : \href{https://kmandi.net}{kmandi.net}.
  \item Familiarisation avec le CMS Prestashop.
\end{itemize}

\section{Éducation}
\cvitem{Cycle Ingénieur en Génie Logiciel -- 3ème année}{09/2023 -- 09/2026}\\
Iteam University

\cvitem{Licence en Développement des Systèmes d'Informations}{09/2022 -- 06/2023}\\
Institut Supérieur des Études Technologiques de Nabeul

\cvitem{Baccalauréat en sciences de l'informatique}{09/2019 -- 06/2020}\\
Lycée Abd Laaziz El Akremi Gafsa

\section{Langues}
Français \quad Anglais \quad Arabe

\section{Vie Associative}
\cvitem{IEEE ISET NABEUL}{09/2022 -- 01/2023}\\
Responsable des ressources humaines chargé du recrutement des nouveaux membres, de la communication interne et de la cohésion du groupe.

\cvitem{Orange Tech Club ISET NABEUL}{10/2021 -- 01/2023}\\
Trésorier.

\section{Intérêts}
Football \quad Anime \quad Tennis

\end{document}
